一人n個聽完sad到仆街sad到咸嘅歌

而家聽六月啱晒喇

i remember everything

見到用陳即刻咸左

你同隔離po樓主一樣低汁狗

香港人
改篇shall we talk

詞改得好
觸動人心

🚬🚬

咁能似lucid dream

絕對同意。

sick ball

Sampling

lucid dream拎呢首做demo==

仲有燕尾蝶

題外話
juice wrld把聲好能難聽

Liability

5sick==

你真係唔識架喎

和你飛

咸撚到腎衰竭

喊=口口

咸=戈口

求賓師兄教路🙏🏻

D lyrics真係好撚到肉
第一句應該係大部份香港人既心聲

雖然係soundtrack 但我好中意呢首
同埋請吾好介意個title...